份工做文員仔返左無耐就比人嚴厲對待

返左一個月都無就做到無停手, 比人chur到暈, 做得快只會比多D野你做, 其他新人可以慢慢做我第一次做得慢就屌9我, 好想辭職

做你就做啦咁多嗲

係人都可以對我嚴對我惡, 個樣好恰好蝕底

今晚收工去紋番條龍係心口
有咁條紋咁大條，紋多少少上埋頸既
聽日番工就扣少兩粒鈕
望邊個唔順眼就同佢入廁所傾計

有咁大條

Quit

如果係美國你就可以玩gta

Quit 左，一個月通知期中

政府部門?

人血饅頭社會

港資大企業
好想做政府工

加油啊油馬

返一個月就要一個月通知？

已經好伏啦wo
好明顯太多人返完就走

樓豬咁都中埋去

唔洗一定紋條龍
去剪個型少少既頭 一樣做到效果
剷青

呢份我都唔打算長返，本身九月中有份政府工簽約，打算求其搵份文職做住先，見呢份靜係打字就去做，點解唔多野做變左打雜

走啦，文員仔度度都差唔多人工

反正你都quit左 記得呢個月唔好虧待自己 過得hea啲 等啲老屎忽自己受番

返工聽歌算不算離譜

一邊打字一邊聽歌但我戴一邊耳機都比人話我聽歌好似來玩咁，明明又快又準都話我

樓主個樣如何？明明有其他新人無理由剩係屌你一個啦，除非佢哋睇你唔順眼或者你做咗啲咩嘢令佢哋覺得你有問題

點解仲要做文職

有咩工推介 (fg